依家啲五毛好低質

仲係到幫我推po

霞姨啲飯盒真係易攞

pushhh

操你妈的，习总明明一分钱都没给我们，为什么要造谣我们收了钱

冇錢都幫手維穩 仲下賤